有冇人因為趕住走難而要早啲結婚？

同男朋友一齊前已經傾好哂大家各方面既取向同政見，一早決定好會移民，但因為立左法令依件事要加速進行... 突然就要結婚個心態上未係好習慣...
但又會諗結唔結咪又咁過生活，本來就同居緊，只係簽張紙姐

點解移民=結婚你利用佢定佢利用你？

巴打可摸耳養我

im not gay

另一半冇bno就最好簽左紙先

係呀，但心態上好奇怪
雖然本來都想結婚

就算唔關護唔護照事，一齊都諗住走既，你租屋或者做其他野都唔係咁方便

唔get，乜租屋要夫婦名義？

會易啲租到既，情侶人地怕你黎燒碳

夫婦就唔可以燒碳...？

如果我係屋主，都對夫妻有信心啲
散都難啲
你又可以話夫妻唔會離婚
乜野都有可能，係機會大定細嘅問題
冇一個決定可以排除所有可能的

如果冇成家立室的心態，又真係結唔結都冇所謂

我其實係無諗過結既
但想帶埋佢走，又覺得都係簽個名啫

我都想同男朋友結但佢好似唔想走 但我想

岩呀，本身都唔諗住生小朋友架啦

我諗要啲時間消化下
咁佢有冇話想擺酒又影婚紗相個啲？

我一廂情願啫，其實佢又無話要結又無話要走
係我自私想帶埋佢

得唔得架，始終要走都重大決定黎

諗深一層都覺得有少少自私，不過見到個po有感而發啫
唉

我係澳洲籍 但係男友都仲未打算同我結婚回流返去

命仔緊要